網售自製遊戲機預載千款侵權遊戲 海關拘2人

「將機鋪搬返屋企」、「支援遊戲超過7,000款」，一間智能產品公司今年中推出一款自家品牌家用遊戲機，標榜僅約3吋機身載有逾7,000款懷舊遊戲，包括街機、Game Gear、Game Boy、紅白機等，可直插電視或平板電腦使用，又支援多人對戰。該公司拍攝宣傳片在facebook推銷，連手掣的遊戲機套裝售價949港元，聲稱全球限量1,000部。

該公司為吸引顧客，更提供免費送貨、原廠保養等服務，吸引不少資深玩家購買。惟海關近日接獲舉報，指該款電視遊戲機預載的遊戲懷疑侵犯版權，遂於今日下午採取反盜版執法行動，掩至深水埗福仁商場門市作突擊搜查，起出12部遊戲機套裝，總值約1.1萬港元，將男店主（35歲）及男店員（23歲）拘捕，涉嫌涉及銷售或為售賣用途而管有侵權物品，2人被海關押走調查。

今次是海關首次緝破有店舖以自製遊戲機預載侵權遊戲的案件，初步相信該公司運作約1年，半年前起出售該款侵權產品，遊戲機由內地廠商製造，行動仍然繼續，不排除有更多人被捕。

據了解，該公司總部設於葵興一棟工廈，過往曾推出多款創意智能產品，包括具攝錄功能的遙控「偵探車」、供小朋友學寫字的手寫板、無線投影「手指」、GPS追踪手錶等，其中手錶具備單向監聽、一鍵求救、運動量記錄等功能，吸引不少家長訂購，用於遙距監控子女及防止走失。

source:

之前賣"紀念版gameboy"嗰班人點

Restart workshop,?

raspberry pi + retropie

紀念版gameboy
係咪有巴打開箱直接丟落垃圾筒

係呀

啲月光寶盒，老翻迷你紅白機又唔拉？

我自己都整咗部玩。係幾得意。

應該係呢間

佢facebook已經删左呢部野
不過以前廣告洗過吓版

其實自己整個過程仲好玩

部野仲出左兩代
第一代伏到連內置遊戲都冇
不過可能係咁海關反而冇拉到